女仔有冇可能嫁唔出

如題

去統計處check下

Your face your fate

你問我 我問邊個
婚姻呢啲野交返比自己去決定啦
不過你咁問得
都睇得出你對自己個樣冇乜信心嫁喇

有

我咪嫁唔岀囉

點解既

大撚把女人嫁唔出

幾歲先

整容會改變女人的一生

小弟識睇相
你send 張自拍上黎
我批下你有冇姻緣

點解一定要嫁

唔係嫁唔出，係唔想屈就嫁比毒撚窮撚姐，認真香港女人想要搵人埋單點會搵唔到，你睇下交友app大把大厹就知